有無人覺得自己好樣衰

覺得就啱啦 出街戴返個口罩！
遮住你個樣 啲自信心返晒黎！
又可以防菌 一舉兩得呀真係！

保護自己
要有一罩

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

武漢起義